其實男仔之間有冇純友誼?

眼見新識嘅男仔朋友白白淨就會忍唔住想接近佢，不停碌佢ig，見到佢件底衫濕曬咁打波就會忍唔住想瘋狂認識佢

利申 gay

多數唔岩屌先做普通朋友

@拉高衫袖